[HKUST] 科大討論區 - 歡迎non-ju加入科大

做乜撚嘢唔開post!

二元對立ching唔開post

又無post number
不過唔屌你
仲有咁抵屌既人

又唔撚記得加post number
屌！
自膠

POST 31

Sorry ching

屌你老母唔係第一次啦wo

我以後唔搶1001

( Show Blocked User - 二元對立 )
無情講

搶到1001要開post㗎嘛

sorry牙

post number呢垃圾

點做野 改post名改埋username啦

Sorry cfu

改做ECOF癡線佬啦

仲有半個月intern咋

我要食蜜桃

屌你老母又落雨
對襪又濕撚哂

MECH 仔強勢留名

唔可以比non-ju仔發現maec仔唔識開post

屌

MAEC仔唔識開POST

唉屌，柒咗

好過有人1001唔開post

索娜真係好好玩

蜜桃成熟時

33D

3
3D
sor其實冇33D

sor其實3D都冇

上圍得2"?

我都有

電腦壞左

3D都無咪得2D平面囉

得1D

漏斗胸

聽日reg day有咩要注意？有冇絲打可以帶住小妹行下campus?
利申：處

有丁既絲打

套戲個名叫
蜜桃成熟時3 3D
不過D 3D effect一如所有3D戲應該用曬落字幕到
咁咪冇33D
又冇3D

定係好似掉返轉先岩
不過肯定兩樣都冇架啦

當日會有數位有丁絲打帶你遊科大

全部都係絲打
有丁同冇丁嘅分別？

Digital Shemale lihkg member

率先感受漏水嘅atrium

冇落雨就係室內
有落雨就係室外

自從跳錢改左之後
可以瘋狂做小學雞
彈出彈入

我正式宣布，所有科大po出現嘅人係雞係公廁

我手足銀河ching 除外

我係雞係公廁

Asso cgpa 3.5 入唔入到ust cs

公廁都不如

Ust自己都好似收緊咁上下分嘅學生[

我意思係year 1 engine 揀major

上年要3.8
識個asso 上cs

3.5入cpeg

又pure又cute既小妹妹

嘩屌，姐姐啦係都

法國很多男生都愛姐姐

銀河姐姐

決定左玩fina ocamp
有無人想做我組仔

好想開團上東莞call
有冇手足跟機

利申 只限環屌愛好者

Ching飛左女朋友先 唔好害人

聽日reg day
有冇手足一齊去

u non ju升至

好想搞大 個肚

係呀 有咩要注意

上多d呢度鳩up
帶多d錢報ocamp
hall o果d好曬錢,可以考慮唔報

注意 math1014
比 明哥kill kill先

好想瘋狂同銀河姐姐play房game

有無靚組女

FALL SEM REG SOSC1980,Beatrice姐姐教 (但yr1應無機,wait 4xx)

ok

記得報fina同bio ocamp
佢地冒住比人屌既風險做promotion
好敬業

有靚組仔

OCAMP 係咪最好報返自己果科果個

呢科好似TRANS左

Reg MATH2011 or MATH2111畀killer明kill kill先都得

黎緊fall sem MATH2011

same

Me too

利申summer sem fail

killer ming 好似得summer 教2111

L ching carry me

讀lang記住搵外國鬼仔tutor

組隊lang2030

死線ching carry me 先啱

1013同1014呢兩科真係世界級難
2411淺十條街

有正常智商都會B到1013
手足係咪掛住屌閪炸

新既偽毒測試
ching = 1013 < B || 1014 < B- ? 偽毒 : 真毒;

limits 點樣約背得多就識
differentiation 又係背哂啲式
integration 根本就係鬥背書
背唔熟咪唔識in
至於series咪又係鳩背

但係整體嚟講 1013難過1014
尤其係rate of change 果part

真心覺得唔難
我做曬tuto exercise同3年pp都夠屌

學霸=背下就OK
學渣=睇極都唔明 背起上黎好似外星文

學霸根本唔洗背 望下就入哂腦自己derive哂所有野出黎

1014自從上個sem開始已經變左令龜course

學渣=open book都唔明
學霸=望到題目就連solve題目要用個條theorem都prove埋

學渣表示
ACCT 2200高1.5 SD都冇B+
Stice都ON99

Agger 2011都淺d
1013 D
1014 C-
2011 B+

ACCT In MATH we trust

得喇知你叻喇

真係慘

比人串我廢tim

Sor 我叫左佢好多次架啦都係唔聽

下個sem貼grade串爆你地

有冇手足知UST有冇VPN 來緊要返大陸出差

Lg1裝修到幾時？

未毒死都偷笑啦

即刻碌下自己講過D咩先好過啦
有咩行差踏錯一過關就拉鳩你呀

仲要VPN

平反六四
釋放維權律師
結束一黨專政
停止屠殺西藏及新疆人
反對逼害異見人士
追究中共活摘法輪功人士器官

laggor大陸仔

首先要logout連登

今日reg day有咩要注意

新人留名

仲有一個禮拜就開學

有

屌 又midterm

Elpa test有咩要注意

唔好認真考

越差越好

我係中國人wor

1960

等炒

今日non ju reg day?

Ust jupas 競爭最激烈科目
1. EVMT
2. Gbus
3. IRE

新人留名
諗起科大嘅校園
我迫不及待好想玩玩了

Sor

香港讀environmental 野認真乞米

我是科大最nice的痴線佬

出現了

笑人1013 攞C- 1014攞B-

你做咩又講人地個grade出嚟

陣間又要番去上堂
好驚d人拉我報淫賤ocamp
毒撚最驚呢d野

唔駛驚，無人會理你

毒撚都係走先

邊度有淫賤ocamp

同問

我地FINA強我地FINA響我地FINA個個醉囂張

FINA人俾個F我

civil

淫賤格劍

engine個邊唔係全部仔咩?
唔好同我講同男人格劍都係淫賤ocamp

報ocamp

fina ocamp

見到d freshman 一車車入來
好心痛

入科大 悔終生

Yr3仲有人yo 感動

正

ching 一定好靚仔

Biochem 係咁chur

上年識個89年grad左六年既老鬼
Goldenz都yo佢喇

咁代表咩

代表d新莊on9囉

Member 比Exco you 是咪要屌

I LOVE YOU

Ching ho ball

有咩好屌丫
真係記得晒咁多人咩
Exco又唔係收錢既

點解一落小巴 冇人過黎yo我 但同一架車枱離條女就有人yo

樣

接受唔到

我覺得自己是零.jpg

渣架

啲毒撚都有人yo
你...

上年有人yo我但冇理

如果比人yo
點樣yo返佢地

今朝一落巴士就比人yo

早知我都番學

巴打一定好靚仔

到底啲人點分邊個係fm？

Elpa講得好差

岩岩一落車就好多人圍住我

岩岩去完reg day
Hall tour完好想住hall
但係原來過左deadline
仲有冇機會？

啲女唔靚仲敢嚟yo我
利申:非fm

Pre-ELPA test 9up 都冇問題

答佢:「你有freestyle嗎?」

屈蛇

8月唔係仲有咩

成件事好on9 reg完hall先到reg day...

邊有咁快pre elpa

我決定要日日睇GL漫畫

發現一入黎正正常常既fm經歷一年洗禮後變得癡癡地線

呢度有邊個升year 4？

又提

你地本身就唔正常

有名你叫痴線佬就知本身都唔正常

唔好同我鬥痴線你地輸硬

屌你地班痴線佬走開啦

各位院友你地夠鐘食藥喇

屌，成班痴線佬

8月8號果個？
有咩hall好玩？

唔好以為扮院長可以早拎藥先wo

冰川
唯一一個hall唔take人

Hall2呢？ 今日睇過都幾四正幾中意

真咩

邊個hell唔take人
不過你唔想玩hall果d on9野都可以唔玩

好掛James仔

冰川真係唔take

con姐

2仔環境其實係平價hall之中又真係最好

冰狗玩吹蠟燭
黑狗傲狗嶄狗take硬唔洗諗
黃狗就唔撚知
House=爛仔,黑社會,想做乖仔就唔好群佢地,到時番工俾人問點解你咁on9就唔好啦

好精警

唔好狗狗聲好wo
啲狗得罪你?

係
佢地永遠都係搞屎棍
冇好帶挾
求神拜佛d soc唔好再群埋on9 house
搞鳩house就最好

House=多鳩餘

PUSH

沒有冰川就沒有科大

冰川是我們的紅太陽
沒有冰川我們甚麼都不是
若不藉著冰川沒有人能到科大那裡去
專業 用心 冰川
我來自冰川

hall 膠

ching係hall比人排牙

奇怪 點解今年D ocamp咁快滿曬人
行左5,6個 有hall soc 有興趣soc 都話滿曬人唔收我

冷靜啲照下鏡

藉口姐

我住無house嘅hall

我好明顯就假既
銀行ching就真心既

祝HOUSE狗全家俾支那畜屌大肚

住6-9/馬會hall都唔鳩住個d有垃圾house既hall
貪佢地夠臭,看更夠on9咩

想2個星期內比人take到冇左3條新底褲 hall3幫到你

陳校長係書展話香港缺癲佬
但其實科大有一大班maec痴線佬

試過唔見左底褲

一大班嘅係MECH痴線佬

MAEC痴線佬得一個！

呢度有個
我已經準備好對支那人用最終解決方案

想問有冇人收到spring sem hall津

都是痴線佬，不用分那麼細

支那人是無辜的
可惡的是支共

沒有可惡的支共，就沒有可惡的支那人

毒撚免進

我唔覺得無去ocamp就識唔到人，反正你毒既去左都識唔到。有好多係見翻都唔打招呼，瘋狂re-u十有八九係吹水

Fm們係想去先好去，唔好盲目跟風

小弟大部分frd都唔係ocamp識

誰來做我朋友

收到3萬資助
點洗好

過夜呀

連登同學會

ocamp識既依家見到都唔say hello
全部fd都唔係ocamp識

secret又filter post

見到都無野好傾
唔hi好過

真係

可能human school ocamp識到人既。。。

話說house 3係咪P都quit左莊讀書
有冇人知佢入咩major

咪on9啦。hall膠
住過hall 2，真係狗住

咁多maec yr1 都有上莊
重要係hall膠

識住一定係住北閘隔離啲豪宅

佢地係Maec之恥

劏房租畀科大學生都賺到fat fat

之前咪有中介賺到 fat fat 走埋佬

hall 8，9 都係豪宅嚟

fm小心ocamp比人take爛條CK
尤其班house狗最鐘意强行take人

我比人take過
不過唔係ocamp

打飛機啦你

住lc啦你咁都狗住

住新hell好過屌舊hell

我上年住hell 2
狗也不屌
好撚後悔

做house狗 悔終生

其實多數都係莊員同groupmate先fd到

下個po要改名做二元對立招朋友區

你搶左1001唔開po條數點計

二元ching打算切柒煲湯以謝天下

聽講有內幕 好似唔係真係因爲要讀書先quit

辣殺

有冇人有math2011 同math2350 ge sources啊

收左風個p係比啲莊員迫走 讀書只係藉口

錫番你地囉

上得hell 莊重會讀書咩

個頭com個P出黎轉頭迫走 咁兒戲既

ching 成日唔開post

師兄們好似知好多野咁喎

兩次喳

兩次唔撚夠多？

唔講都講埋 幕後搞手係依家冰川ivp

垃撚圾
我係佢莊員就反佢老豆枱屌柒佢咁撚專制
乜house莊唔係好撚疊馬既咩 冇理由呀叔都搞唔掂掛 咁點做大佬呀
咩叫上莊 咩叫熱誠 小小野都做唔到

其實佢幾撚fit 走左之後支莊柒撚到 得返啲傻gap圍威喂

House狗全部垃撚圾

SAME MATH2011

HOUSE=成班傻鳩貪威識食

JM9

我係莊員就con爆佢老豆,take柒佢
仲唔反佢老豆枱

入冰川 悔終生

邊個再串我
我就強逼佢睇世界第一初戀

求2011 hhm notes

[size=5]LC廁格更稱心

完全唔知依D內幕

入黑狗 悔終生
入傲狗 悔終生
入冰狗 悔終生
入嶄狗 悔終生
入黃狗 悔終生

打個飛機更稱心

笑撚左，認真agger
house 好撚黑暗，唔妥你就杯9你

係冰川支莊今年唔知做乜事姐 人人想做p

自己J啦

做p瘋狂食女

冰川莊有幾件都唔錯

有幾件好撚柒

Freshman lm

咩年代
仲有人入科大

唔洗做p都有啦
比兩個莊員食完 玩joint house

有丁嘅咪入科大

今日nonjupas十個得ㄧ兩個係女

我有
不過係hard copy,未有時間scan 上去

好耐無入科大POST 以前積菊防gay仲係咪到

有無FM入engine架

FM請報上major/school

早幾日好似係post入面見過果位ching

School of Social Science
Major in Hong Kong Toxic JJ Studies

巴打幾時會scan上去分享下俾我地

School of Science
Major in HKUST Environmental Science
主要研究喺高壓同有毒嘅環境下人類係點樣生存

似moon post狗

唔明，你講邊個？

切左條撚佢先

好期待9月開學
放假太耐好掛住學校
I LOVE UST!!

IU 都係ust既咩

BSc in Gender Studies
研究科大男女比例不均問題

CHING

我自願睇

BSc in gay engineering
開發更多男性既部位

你地最遲幾時要

ching 其實你讀咩

Hehe一講完就好易自爆
有fd mon post, 唔想俾人知 有機會私底下答你地

出唔到表情帖嘅？

神科

-.-?

唔係啦
你知我係N展仔就得

我星期日scan 啦
唔俾個deadline自己唔會想做

就ching 方便就得啦，我就想趁八月summer sem完左睇一睇預備下姐

你地星期日提一提我 我驚唔記得

Ching

Wucfu 變gay

感謝大大無私分享

Gay Science 好似好啲喎 Wucfu

其實multivar cal可以上khan/paul online math 學住先

Agger, 就咁學咗2121

2023無上過堂
淨係靠Paul online + MIT法國佬

諗住兩星期內清左2011hhm notes, 再用兩星期refresh 一次2351
跟住越級挑戰MECH3610

好小事啫，我又讀完無咩用，share俾人仲好
Hhm notes同hhm都真係好正

fluid mechanics

Control Principle

想問如果non jupas係入year2定year3

數學系男神

yr2
ching讀咩

Year 2好似係

聽日又見到佢

純情羅曼史

好似係yr2

一講番course就成堆人衝哂出黎

法國愈快讀完一個course 愈容易唔記得哂

痴線佬集中post

銀河ching係咪痴線婆

科大卡真係好撚柒呀屌你老母

樹仁好似仲柒

ching無upload相?

樹仁係大學咩?

有呀 自拍影到成隻鬼咁

個designer 係咪好憎科大

大家玩過最癲既psychologist既規矩係咩

hi我係nonju架，好緊張

有無圖睇

迅雷頭?

無知一問，咩係吹蠟燭

hi 我都係呀

我係gcs架，你讀咩架

係科大邀請我黎讀

玩完咪知
另類happy corner

我讀撚呀

我都係nonju
讀gcs啊都係。同學？

如果再重來會不會稍嫌狼狽 愛是不是不開口才珍貴

HI 我都係non ju啊
好期侍去ocamp比人take
利申:冇J

留下 只有 思念

冰川個p好撚柒，典型毒撚樣
我都唔想咁講架，道個歉先..

我都係GCS
我其實想問下女仔係科大係咪好易出pool?

男先易

愛若難以放進手裏 何不把這雙手放進心裏

hehe

人來人往真心正

去百佳買定箱紙底襠，到時俾人狅take都冇所謂啦
有冇J都咁話

係咪你take我啊ching

take面褲

益埋呢到啲ching啦梗係

入ust嗰年無得upload相,屌幅相影到咁柒

我真係唔認得sorry
太妍，IU真係ust？

Btw Ending Scene

2016先有

今年升Year 2個班先有

挑 自己upload咪一樣係樣衰

柒頭點p都係咁柒

大家咁care張野？
講真有幾可用到

仲P乜鬼 自己知自己事

想問下各位hall 1如何 ocamp同住落方面

今日己送埋錢準備入hall1ocamp

Ocamp:所有house狗都差唔多,不過hell 1好似有formal dinning,on lun 99帶套suit入camp
住:好近main building

hall ocamp會quit毒撚

毒撚被杯是常識吧

利申 ocamp玩busi 淫soc

唔好講平時考試,睇獸醫,就連出街唱k都要畀人睇張證
過咗一年望翻個樣點解連身份證張相都好過佢

比人識穿左添
我其實mit

太妍係 iu無見過

未玩過，但淨係知我女神仲有佢啲fd, 上年係玩hall1，好撚後悔玩左第個hall
住就好撚近，有fd 9點堂，8點55分先起身

上網有得交相!!!千奇唔好去到影!

嗰張咁既相仔有咩好在意
咪又係你自己個樣

non ju trans得少係咪都要讀四年

Dan soc呢

Dan soc d pub night冇酒

你叫dance soc ocamp啲參加者點樣扮醉

好似伏伏地

有冇邊個ocamp推介

房game時段玩酒game

不了
費鳩事啦
不過冇酒飲又唔代表咩既
好玩咪得

邊個最似玩完酒game會搞組仔

科大邊個ocamp最多囡?

個個ocamp都話男女比例1:1

不如一齊去教大ocamp

我記得上年舊登有人帶舊登毒撚團今年有無巴打搞

實毒到比大家杯

話咁快就升year 4

係點搞 約埋飲茶？

屌又黎

搞tour

All engine soc

到依家都未正式行過科大一次

SA ocamp
但傻鳩先玩

send email問下prof

正喎

手動推POST

人手置頂

無人推POST

毒L去到會比成班杯

教大妹表示

黎緊又有得做組爸

:同學你讀咩嫁?
:我...我..毒科大...

起身溫書啦

:咁你咪毒輸樂叻
:麻麻啦,成日拎A姐
:我係話你人又毒,又成拎日輸錢俾狗會呀柒頭

連登成日出唔到 紅字，大字

溫完再溫喇

中出lecture notes50連發

已經唔記得點樣laplace transform

吸番d陰氣

除左去教大之外
諗唔到咩方法識女

去BU

入科大讀engine包識到女

入maec重可以玩多p

傳理

中醫

我唔想變hehe

一樓一

有冇人覺得elec全部professor都好正

2350唔會教

已經變咗hehe啦你

呢排點解咁多人笑恆管

求notes
2350個網上唔到

恆乜野管?
恒大呀
btw唔係不嬲都笑緊咩

含大

感覺呢排比較多Post

玩還玩 唔好拎恒大兩隻字黎玩

我樹大呀
呢個公大
呢個保你大呀

能大喲

咩黎
學校黎

我廣州恆大呀

撚大?

指大呀笨

不如速大

補上校舍ㄧ圖

以為工廈黎

求其ㄧ間小學都靚過撚大

大?邊忽大呀

2111可以約我spring sem一齊讀啊

各位手足大家好
點解大家都咁on9

帶埋我

Ive柴灣

然大有無得讀engine

冇engine，不過有佛學
可以同UST依個少林寺合作

spring sem讀要defer ，不了

今個summer讀緊

elpa 有啲咩要注意

ching坐左係邊

ching又坐係邊

輕鬆既

望下你後面

一定要買部勁既攻防型收音機，一條天線戈啲唔夠班大陸人黎

記得寫名,班別同班號,仲有考生編號

ACCTECON ching坐第二排

baited
btw死線ching都應該座幾後下

去恒大

就是你 讓感覺從此不再簡單 平凡

我9up炸
btw有條on9 成日行出行入都唔知佢做乜鳩

Billy
同佢幾好傾
份人真心係有理想

2411出左分

禾99分

ching拎滿分

pish

唔係

無哂人

Ciem

上Tutorial都俾人閃

對唔住囉

仲以為ching同條女一齊上

其實我黎

btw 又上lecture 又上tutorial 嘅local 學生好少, 仲要係俾人閃
有心估一定估到

其實你問下邊個讀Business school都估到

busi 都讀2111

我好記得當時2月,hkusu吹雞圍鳩改左係沙宣道開會既港大校委
我同另外個fd一齊去幫手,咁岩撞到科大個學生校董同一個grad左既hall 1老鬼,又識左唔少其他u過黎幫手既人
個晚凍撚到仆街,又落雨,又帶唔夠水,嘴皮都俾我咬甩咁濟 (羅三七同之前識既學民人都有黎)
班仆街校委癲撚到叫埋黑警係附近stand by
果陣Billy係校委會成員,咁佢有權入去開會,個保安一開門就成班人想衝入去,成班黑警衝左入人群黎話要分隔d人
每個係u做校董會/校委主席既人都唔係好人
科大果個都係

唔值得為而家既香港咁樣

究竟有幾多個科大bba去過前線抗爭

偽毒可恥

去過訓兩晚
諗起都on9

hi

左膠=禍港根源

🎵🎶今天我 寒夜裏看雪飄過🎵🎶

唔係訓
真係同差佬/保安硬碰硬
唔知班武功高強house夠唔夠薑呢

想靜啲有得係hall摺下係咪應該揀789

我的離開也是愛

我的抽插也是愛

Yes
舊hall=垃圾集中營

幾日唔夠就食一次散水餅 就嚟肥過電單車

有su果啲都垃圾

天日入camp見吾到大家拉

唔送

揀TKO hall伴我

好掛住啲assignment

本來一路都住緊hall 9
今年無啦啦被人派去hall 5
因為我有好多野
基本上都放唔落架啦......
生不如死

上fys問我+錢同人official swap 都被人filter 好傷心

垃圾secret post IU 都比佢filter

除咗hall 5咩都得
點解咁樣架

京子ching

Filter 呢啲我真係唔明點解

btw 佢唔係有個咩買賣hall system嫁咩
摺左?

摺咗呀
唔記得咩原因

呀!!! 我真係好想換
點解會無啦啦派hall 5 點解

Fall 時間表又未出
呢間學校啲admin

咪當體驗下劏房嘅生活囉

agger

因為我屋企有啲問題我返唔到去 如果可以返去放低咁啲野都好呀
但而家我啲野比正常學生都會多啲

真係有啲擔心

其實咁唔人道嘅宿舍設計到底係邊個衰人諗出嚟

我之前都住過ssp劏房嘅
但hall 5仲惡劣多少少

其實我都接受咗一大半了

訴下嗟

原本係pg一人房，之後變咗二人房，同香港劏房發展異曲同工

咁又真係

其實原本pg hall2嚟，係單人房。變咗ug hall 5 後單人房變雙人房

其實維持住單人房可能仲好 雖然宿位會進一步減少........
又幾兩睇嘅真係

L ching
又少咗一位ching 陪我9up

rest in pieces

Ching入camp食囡囡呀?

食EXCO

食女能解萬千愁

食組媽

不如係連登搞個hall trading system

不如係ust搞個 連登hall

銀河姐姐巧惡
要將細佬斬件

btw 眾痴線佬 保重喇

冇reg 到會唔會冇得讀....

lm睇聽日繼續9up

下雨天了 怎麼辦 我好想你

如果輸想輸給些厲害對手

不敢打給你 我找不到原因

咁聽日見

好耐冇試過匿埋打丁

reg咩

註冊..

ching係LTJ打開

打過去 ARR 問仲好啦

再見喇L ching
我地一眾痴線佬會懷念你

保重

我係11M打開丁

This

Is sad

各位手足早抖

我住開hall 8 9
今年被人派左去TKO HALL 都未出聲
日日迫shuttle

咁重要既事都可以唔記得

☹️Hello Gamma Yam

冰狗

或者好事嚟呢
ust

一定唔會冇得讀
年中唔少呢d case啦
後補都得架
如果你指register係整學生證+個人資料

入唔到ust點會好事
hkmit

ust science 計完比重27.5係咪穩入？

hkust=usust=caltech
lambros都好似係caltech出身

100%入到嚟兼乞食

有冇多啲野爆下

放左a3
a1 a2都係放左cu 個2舊屎
不過我都係得24分冇咩好揀
好想入ust engine 奈何冇sci科得科m2

入science engine又冇sci科咁搞笑既？ 巴打讀咩科？

帶左帽未呀

屌 住撚過hall4
堅係垃撚圾
間房對住個蚊池 勁撚多蚊
房係就係大喇 不過又舊又煤又臭
仲要晚晚都勁嘈
好彩係得一個sem hall offer
如果唔係唔住埋第二個sem又好似好唔抵
住又住得唔安樂

hall4 一句講晒：不了
利申：冇住過其他hall唔知點樣 但係我諗都係咁上下 住啲新起+冇hall莊既hall應該會好住啲

冰川有班人成撚人係露台後樓梯屙尿

ching冇嘢做？

執緊野 後日落去

落去邊？con屎？

咁早就開學架咩
唔好食到變肥仔

落老美開學

我fd一有hell 4 offer
陣刻搵shrlo做swapping,swap番去hell 1

放心 一定唔會

橙，me10月

想像唔到你肥個樣

床上運動量+蛋白質排放量>食物能量
應該會再瘦d

唔太喜歡食鬼佬野 又懶得煮飯
不過有學番好過係屋企坐

立志要瘋狂扑韓妹

記得中出完要即飛
即飛記得驗AIDS

比條女中出即飛機會大啲

韓妹好撚正

科大post多數話題
1.叫春
2.reg野(科,exchange,intern)
3.讀書(求解答,求source)
4.hell野
5.soc
6.時事

P(x=2411天日出分)=？
有冇人識計

Requires probability=0
因為你未打夠丁

好想同痴線佬ching同午夜ching一齊打

互含都得

違反咗能量守恆定律

你好中意食味精？

算啦，唉

香港人

唔啱音

佢地係唔點貼宿舍嘅嘢

有無ching有polly j圖

嶄狗應否落地獄

下年又有得上lambros

econ bafs m2
retake 讀左半年hd engine quit左
好想讀engine

入唔到bba咩

Polly wong?

入到ibba掛
但唔想讀bba 之前有一排諗緊econ好唔好
但都係想engine

bba econ狗也不屌です

所以我諗左好耐 揀咩好

ecof可以考慮下嘅

我寧願要tko.... 交唔交換

想起白天的約會 忘了晚上的咖啡
只怕感情如潮水 遠離我夢中的堡壘

我再沒勇氣向你講舊時
沒有勇氣相愛另一次

有fina 不了

識玩

早晨牙

情人團聚的小心願 離開一段開一段新一段

扮工

夠鐘開工了

點解佢唔想同你打丁

等91m

辣殺kitty

唔洗多謝我

gay test fail

今日冇tutorial呀 人地annual leave

9點17分先send email黎
屌你還返啲時間呀

早成個禮拜有send過

leave佢老味

anal都唔sick串

真係好正對腳
箭soc exco
好似都有玩hall1

中間果段時間都唔知做乜好

溫書啦

我覺得佢寸柒柒

有得屌你屌唔屌?

痴線佬:我格劍都唔屌

岩呀

到底有冇人投過票

知我者莫若L ching
Kitty真係狗也不屌

數學系之花

多幾張啦 有無人加左佢fb?

A1 UST Science
如果weighted score同median差3分 係咪一定唔會出？
冇interview過

依家先起身

返緊工

公司用peoplesoft
Ust 又係用peoplesoft
點解公司果個咁快咁靚，ust果個又柒又慢

辣殺廢青

國際大公司

mit = usust

jpm intern真係幾悶下
睇下個市升下跌下又一日

臭雞狗公先玩hall ocamp
我話既

Jpm

入到science到時又吟辛苦最後話quit u
年中唔少 為名而入

好想洗19樓個廁所

入engine無讀phychembio

好撚凍

整熱你?

入engine 冇M2

chi lun sin
我可以話冇m1/2底想讀engine=自殺

唔關事啦 勤力啲好快追番

好辛苦

今年易啲啦

有M1嘅，不過得Lv 3

夠啦
勤力d都夠做
真心要識人r source

點攞到

只要有心
人人有jpm offer不是夢

我為香港民族作前驅

jpm

收到風 我手足xxxx廢青點緊個manager做野

Fys secret有藍色Hall料爆

花生mode on

冰厹

全盛時期既厹智商係咪同狗公差唔多

好多都係厹樣

無dse phy 無m1/2 最後入左civil
出師未捷grade先死 講真個句都係基本differentiation 同integration都夠做 要physics既野都唔係好多

fuck boy啲智商係咁上下

入到嚟phy1112
math1012 math1014會教返哂唔洗擔心啦

sosc1300考完Quiz 2 lu
早知琴晚唔同條女傾咁耐計,溫多幾課好過
後面幾條唔係好sure
龍崎ching又準備滿分
我就等食C+

L ching 唔係入咗camp 食女咩
咁得閒覆post嘅

果啲fuck boy亂咁襯對yeezy

好毒

格劍

L ching入左camp中出緊囡囡唔通又同你講

又曲線晒女

升大四了，還未試過拍拖，但毒男說：「不緊要，依家努力讀書追hon，第時有錢我慌無女？」

結果，毒男克服了一個又一個的考試，first hon畢業；影畢業相時，發覺好多人都一雙一對，原來大學係撮合情侶既好地方。毒男依然一個，但他說：「不緊要，即將係我踏入社會大展拳腳既時候，亦係我幸福生活既開始！」

毒男努力工作，三年，五年，七年過去了，依然單身。但他終於達成了心願，成為高收入人仕 － 月薪達二萬零五百蚊。

毒男年過三十，開始疑惑：「點解我已經係成功人仕，但仲係無女？」更令他驚訝的是，公司不少女同事都同MK型男拍拖結婚，但那些男人可不是事業型喎，例如，Dorothy既男朋友只係中五畢業既Sales，月薪只有一萬八千蚊，比自己足足少了二千多元！點解？唔係努力讀書成為有錢人就有女既咩？

不知不覺毒男到了中年，身邊已無什麼朋友，自己渡過一個又一個既聖誕節及情人節。

毒男年老了，孤零零一個坐在公園，回想一生：「自己曾得過什麼？女人的身體是怎麼樣的？和女朋友係海邊共渡平安夜既滋味係點架？連登仔不是經常留言話：『後生時唔好浪費時間，第時有錢你慌無女咩！』我照做了，究竟什麼地方出錯？」

還好啦

藍hall MSA BSU 比人講

Btw呢d野爆得一單就陸逐有黎

唔好filter post

想知藍hall邊個有份食女

Hoxxxx Cxxx其實邊個黎
想幫佢整街招招SP
貼曬係Atrium同所有professor門口

開sem後每部printer包括mfp print一打

手上大把花生

收到風我手足X河ching 拍枱屌鳩個senior analyst

我著yeezy得罪你?
5,6千蚊一對吾著出黎哂下點得

藍Hall=冰狗

sor其實係我
比次機會

我就偏向清純好似fiji

江河

D風係地核收出黎?

qfin仔教番manager有幾奇

其實係咪個個hall都有人食煙 早兩日行hall tour聽人講藍色hall長期都勁大煙味

住得hall既都係煙民

我冇食煙
食草最正

再一次申請hall transfer 失敗
想死

發現ust有個女仔永遠都只會著漢服

咩hall

上個sem上1014見過有女仔著水手服上堂

都見過有人著Lolita雙馬尾

屌 成班無圖都傾到咁起勁 服了

有無144p

原來你都係巴打

住hall食煙食女飲酒是常識

想後入

好變態

你話緊邊個

有冇手足有興趣玩EY hackathon

之後發現second maj econ嘅全部都係呢個post度

Jupas呀？

我咩都唔知

矛 影唔切
不過個樣有少少似男人

收到風有組仔帶走左幾個組女去左gathering
係咪L ching

elpa一定會炒
唔洗咁驚

meet到offer個刻開始就知道 走左條不歸路
好撚驚被人term

未開sem就覺得大壓力不如考慮下quit
為你健康著想

Stress management

Agger
有冇咁驚，咁之後真係頂唔住㗎喎

岩岩入科大既各位其實唔洗咁大壓力
唔洗驚會炒elpa 爛grade之類
因為一定會爛grade同炒elpa
所以唔洗咁驚
因為點都會發生

有少量壓力係好事，證明你著緊
但係過分壓力會有反效果
努力左到最後唔得先再算啦
撚有咁易比人term 咩

我都係non ju fm
8月個ELPA唔考會點
唔係香港

下個post加下頭啦

無事，但有d tutor會寸下你

Elpa咁快有分？
Btw今次比分緊d架

Btw 有無巴打貼翻條google link 先

今次比分緊d
我non-ju 7月呢轉考

反正都係唔計grade

加油 ELPA 真係好難

做落係好難，但我最後好多科七，平均六

太開心終於做完野。

FM BB 常見問題：
Q: 去唔到ELPA pre-test 點？
A: 呢次唔計分，唔去都得，但有instructor會寸你/壞印象，你個grade可能會爛 ，同埋year 1完左會有個計分既，拎經驗都好。

Q: Ocamp一定要去？有咩Ocamp好玩？
A: 毒L唔應該去，反正都識唔到人，呢度有巴打既經驗係開學連hi-bye都無，熟個d都唔係入面識。但你堅持既就講樣野你聽，唔好ff有好多淫game啦，都無女（你睇男女比例5：5都可以宣傳就知）。

Q: 點揀hall？有無必宿？
A: FM有一年必宿。
Hall點揀好？
邊間hall最開心?

你要海景： Hall 7/8/9/3/4 睇運氣
你要hall life: Hall 1/2/3/4/5
你要non-local: Hall 7
你要靜: Hall 7/8/9/JC
你要近市區: JC
你要近科大: Hall 1/2/3/4/5/6/7/8/9
你要食宵夜: Hall 2/7/4/JC
你要平: Hall 1/2/3/4/5/6
你要靚: Hall 7/8/9/JC

睇你點睇
住過89 有獨立廁所真係返唔到轉頭

By 風間.徹 巴打

Buddy銀河俠補充:
你想同roommate親密d/體驗劏房就hall5

Q: 幾時出timetable同reg科？
A: 你預17-18/8知道佢安排左咩course比你（pre-reg）。Reg科安排今年有改動，我地都未知，估計year 1 & 2 25/8 Reg

份卷*

我講Pre test，唔係講7定8月

今年fm都係得一個sem必宿

是A，也是0

是A0，也是單身

入ust，預左hehe

毒過這四年

ching係咪收埋左英文5**照take lang呀

yr1就黎完

要住得舒服>hall5
要多野玩>hall8,9
要摺讀毒>hall4
有錯請補充

*陸續

A班人才

咁d hall位去左邊

溫完 等拎A+

咁快溫完

Thank You Ching

做落係好鬼難，尢其Listening

有啊

食到組女

做落好鬼易，尤其listening
overall 5

如果屋企返UST半個鐘
今個SEM唔REG HALL係咪以後都唔會有機會住
唔諗住玩咩OCAMP SOC果啲 (好似有計分

咁既樣 檸檬就有得食

講野咁直接架

我想識你女朋友

中途quit camp去左爆房

橙 毒到exo都唔留房比你要自己爆

垃圾bba offer holder 留名

tiamo

fm唔reg就無㗎喇
上莊,玩subcom或者入u team先有分加

subcom加1分
su 3P+Fin 必宿tim la

個個sem gpa4.3有10分

有冇手足一齊入去食女

平日太自愛 他不慣被愛

小學生。。。
FBI

食導師啦
D導師有唔同u,有d番緊工

教大囡囡

報左驚
有野留番同個官講

估唔到ching小學生都啱

得個兩秒二 啲小學生都嚇親架

小學生都唔只兩秒二

兩秒二清玩生命麵包係咪未輸過

有冇手足入去睇下啲女老師咩質素先？

算把啦
就算入面男女比例1比9
個個都a0
我地咪一樣無份

胡師傅咁大隻都溝唔到女
咁我呢啲痴線佬就死啦

六舊腹肌六神合一變左一大舊

港大出到梁天琦
中大出到周豎峰
科大出到...? (李慧琼子?)

我就是新希特拉
對支那畜進行最終解決方案

未玩過疏

已報警

Jm9

Sor 啲女個個自己痴埋我度 我都唔想

nazi!

係呀
聽講今年fm有得住一年？

矛盾只因深愛著 你知嗎?

矛盾只因中出著 你知嗎?

contradict because I love you, do you know

利申 英文0分

同意一半

通常係因為冇科好揀而入

？？？

咁點得呀

邊樹涼大冷氣？

他似蜜桃 火燙蜜桃 他一吹簫我便熱到控制不了

數學一〇一二讀起，辛苦你

越少人考文憑試嘛

我都要

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

物理最撚深，我文憑試考至差係物理

飛身到天邊，為這世界一戰，紅日像夜空天際出現

退咗學咁做乜？

慣（唔）撚晒

第二年都完埋

又如何？

有冇全名好想起佢底屌佢屎忽

你贈我這種質素對手

訓前輕輕一推 就黎要1001啦

暑假好悶 乜都冇做過
巴打們暑假有咩野玩？

詛咒fuck boy落地獄

Hall V

1.補習
2.暑sem
3.準備筆記
4.約囡
5.報part-time
6.預習acct&econ
7.做義工
8.打丁

下年開個soc先
暫定叫科大反fuck boy聯盟
杜絕fuck boy 人人有責

Fuck boy>toxic boy

Who is fuckboy

活動簡介
1) 簡介fuck boy
2) 研究fuck boy
3) 狙擊fuck boy
4) 發動示威
5) 貼大字報
諗到再加

加個爆料區
成功report一個fuckboy就有$500

冇追post
fuckboy指d咩？

google啦

賤男

屌
咪姐係厹

搞到咁撚複雜做咩

厹同fuckboy有咩分別

fuckboy=厹+player 掛
不過你要反fuckboy 你都會反埋厹啦
所以結論都係厹

I can't see there is any significant difference between厹 and fuckboy

大家都是厹
不用分得那麽細

認真?
Tg我

唉 男朋友話要同小妹分手....

gay

決定以後唔再去exchange

Jo mud 9

痛苦左成個禮拜

天聽不到 地看不見

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下我本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成

會天下大亂

世上總要有我D咁既廢人

巴打summer exchange?

有咩幫到你？感情疑難 性生活不愉快 學業成績不佳都解答到

題解在此

好羨慕龍崎師兄有女屌

去exchange必做
1.識當地人
2.屌鬼閪
3.屌local閪
4.隊草

5.摺libra

我想玩 但無乜技術
侵唔侵我

Why not
Tg
Btw 仲有冇其他人

2 more 2 more
Tg 我:

沉了

齊call g
齊環屌

下

哈哈哈哈

有無手足一齊返ust出家

無

你偽毒 走開

想搶1001

慘

但又唔想開po 推到1000停先

咪玩啦屌

等陣又畀二元對立搶到

下個post嘅post number係

32

1001嗰個記得加返

推

睇下邊個巴打唔好彩搶到囉

你班痴線佬留下言 鬥快

條女日日話要見我
點算好

走開啦

推……？

講呢啲

鬥咩呀，順其自然啦

知唔知我想屌哂你地老母？？？

訓左14個鐘

點解？

點解我生得咁柒都有女

呢個世界好唔公平

咩事訓咁耐？

人夾人

不溜都係

前晚冇訓

諗定po名 唔想諗

咁大劑？

我爆左嘅俾時間我諗下ok？

我都唔想

屌 廢青

係咖喇

推多推